秋天到啦!!!

唔知點解到咗初秋呢個季節就特別容易覺得寂寞，有冇巴打絲打有同感？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好想搵人攬住過冬天

利申：單身狗

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

real
寂寞到想喊。一諗到自己咁大仲係A0，自己孤零零一個過冬天就想喊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聖誕報更番工先反正冇人約

full gear終於可以舒服d

上個聖誕試過，翻工翻到想趕走哂啲情侶

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

番工見到啲情侶唔係仲眼冤咩